有冇手足覺木蘭辭好淫？

小弟聞姊來，磨刀霍霍向豬羊。
開我東閣門，坐我西閣床；脫我戰時袍，著我舊時裳；
當窗理雲鬢，對鏡貼花黃。出門看夥伴，夥伴皆驚惶

好似D強姦戲咁

屌你咩花木蘭成個大山婆仲要係你對左十幾年既人，點J呀on9

劉亦菲應該幾能好屌

扮男人都冇人知 自己想像下生成咩景況喇

北婆咁上下啦

勞軍

越大雞味越濃...
以前做小龍女時都OK